自從武肺爆發之後條家多左好多薛丁格美女

求下你地唔好除口罩啦
我比你地幻想破滅到懷疑人生啦

我反而想啲女除口畢咁我就唔會見到條條仔都拖住條靚女而自己就乜都冇

無撚錯，成日見到d薯薯地既都拖住d好似幾正既女

尋晚落一轉旺角，自卑感爆炸